見到小學生啲書就火都嚟埋

係補習社度幫小學生睇功課同默書
屌你老母 本本書都寫濕鳩垃圾嘢
中文書:新來的內地同學，他們真的很用功、友善，為了幫他們儘快適應社會，老師叫我們.......
常識書:香港是中國的一部份，擁有司法、行政獨立權.....
仲有啲書瘋狂吹奏蝗語
不過都正常嘅 反正依家10個小學生9個蝗

垃圾小學

最垃圾係普教中嗰啲小學 同佢地默書同食屎冇咩分別